又有專攻外國人嘅藍絲 channel 出現喇

不斷去用一啲外國人嘅角度去抹黑香港示威
仲話應該要立国安法 差啲以為睇緊 TVB

最多view不意外地是加拿大那係片，藍絲大國

仲有Quora班留學小粉紅/洋五毛
咩Hong Kong should be called Xang Gang, Cantonese wasn't the main spoken language in the 80s

Quora直頭係香討、uwants既 level

仲有洋五毛barrett

done

我係佢哋同一界嘅中同

d圖好太公文匯feel

胡定欣.gif

Google/ Utube亞洲地區
全部都係芝麻人管理
你投訴佢哋都無用

呢d真係賣美國賊

social media戰爭唔懶得，一放鬆就會俾支那滲入黎

邊間

又係洋五毛

大把white trash等錢洗，仲未計依家咁多鬼佬信社會主義同時又真係信支那係社會主義

仲有條叫hazzachinavlogs嘅白鬼，入去俾個dislike搞鳩條演算法

唔自爆啦

大把啦，一早已經有大外宣